求教 隻狼 得蟲之章

上網睇左攻略，係寺院境內潛水有本得蟲之章，但我落水咩都無，想問係咪中左bug?求教

求教

我殺左仙峰上人，會唔會影響左

我記得殺唔到架喎

點解本書無左......
但我而家俾左佢食2粒蛇柿，佢好似變緊身，但我而家無劇情進展

我可以做咩，佢係房淫叫，我傳送完就返來佢仲淫叫緊

好似係打完馬嬲果個湖到wo
樓主確定冇潛錯湖?

打完羅拔圖嗰度

無潛錯

但而家叫做有劇情，我俾左蛇柿佢食，係咪之後會入最終劇情？

影張相黎睇下
去學少林拳中間個山洞, 好似有仙峰上人條屍, 調查下有冇野拎??

我拎左佢條屍本書，但路係蟲書

叫緊就啱㗎啦
打完櫻龍返嚟搵佢就有道具拎

好似係

邊度打龍櫻，佢未入劇情話有外敵入侵

我頭先都卡係度
搵皇子對話幾次 再食米 再去奧之院
佢就叫完了

叫完就入劇情？

皇子係咁叫我搵薰香做法

有機會係未推進到個劇惀

你未打弦一郎同個主持吹水佢會俾你 你左打弦一郎既話先係潛水攞

屌，終於知點解無觸發劇情，我打完獅猿無入去拎朵白蓮花

淫叫緊埋焯佢囉

佢死都唔開門

我之前都係咁, 冇記錯嘅話打完櫻龍返嚟就開返